95巴絲入黎奶盒奶奶先（146）

啦啦啦

早晨

仲早

帶港幣$8

包夫時間黎講係早晨

餓

又一個post 你地推得好快下

慢左好多啦
最痴線個陣係一日兩個post

馬個屁股變菊花 扒街

我醒左好耐

但你可以隨時訓著

你錯了

可以食到一碟

咁又1日
收工

比我踩爆左啦

haha我又去返工了

我大大腳兜左出去 你踩what呀

噢原來我踩到既係你隻腳

安全鞋唔怕你

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠

#16

根本唔知佢改緊邊首

就算世界無童話

都唔啱音

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠
就憑受傷的手臂 為地球每夜放煙花

沖浪雨見大白鯊 應國醫生(日拳)打跑牠
就憑受傷的手臂 為地球每夜放煙花
（）為同一個音

利申衛蘭粉絲

衛蘭其實真係好聽 細個電話鈴聲都係用衛蘭

係！！！！細個好中意聽童夢

十仔無lu

Mandy

零仔開po正皮

要加一，九蚊

去外賣店到買

秋天來到
送一片楓葉給最愛的人
讓他／她在漸涼的季節仍感到絲絲暖意 ❤

長輩文

帶港幣$6

套降魔的

無睇電視好耐

好感人

帶埋我ok?

Many rich people

lm

煩人

Me?

今日特別眼訓

好多 飯（煩） 人
唔係咁解咩

Rich ar
Not rice

@mad

Mo money

見過又矮又小肥又迅雷頭既牛郎

佢一定好窮 冇人幫襯

原諒我 好攰

收工啦

唔想起

遲啦遲啦

差啲係車訓過站

試過搭廠車訓過站

收工

訓醒落車好痛苦 但好短程唔會訓

好眼訓
早晨啊

Weak

我都多

圖

岩岩食完飯 散散下步行住路訓著左

點做到 我食飽就想訓

Strong

個腦當機 差d跌親 眼前黑左手腳冇力左下
利申：地鐵企喺度訓高手

hello?

我要收工呀！

我都要呀！

Last 1hr
一陣唱k!

睇佢地啲字先辛苦呀屌

正常
單人床要執兩次
雙人床執一次

淨係鬧啲侮辱/人身攻擊行為

見完工
諗緊做唔做

健身教練？

No

我果科冇sample answer

成個鐘車程 點會唔訓

岩啊

來了馬馬來了

Hi馬馬

包包

馬馬

Give me a beat!!

Give you a shit💩

臭臭

報導 罰抄十次

踩我哋場 ？

98留下腳毛

燒哂佢

phone interview 有咩要注意

小心唔好cut線

ok

十年後或現在失去
反正到最尾也唏噓

誰羨慕像我這樣強的人
長期地建設暗角都要扮開心
若你敏感能明白我的幽暗
閒來無事假裝慰問我別要苦惱做人
遺憾是像我這樣強的人
明明是我痛過你都要扮振奮
就當摯親從遺憾裡灄取興奮
在你身邊只得耕耘還需慷慨別人

都係覺得舊歌正好多

望住啲歌詞唱左出黎 我居然唱到原key

唯願會及時擁抱入眠
留住這世上最暖一面
茫茫人海取暖渡過 最冷一天

明明最冷一天首歌d詞咁正面 點解聽落咁悲傷

定係因為悲傷 所以覺得正

原來我非不快樂 只我一人未察覺

把我的悲傷留給自己 你的美麗讓你帶走

Wtsapp又down jor

無人搵表示唔知

我都冇人搵呀 係一入到去不停connecting

me無問題喎

你岩 唔得了

依家好返啦

又得啦喎

又唔得了

又得了

我仲壞緊

你個野壞左啊

10-7呢個時間好"卡啦"
咩都做唔到

咩工

0513

好眼瞓

訓啦

好精神

準備開工

準備起身

Annual leave

早

午

嘩你上咗水

Graphic designer

最後倒數

Hi

I miss you so much

頂 今日唔知點解個人咁攰

So touching

이제서야 느껴 우리 공간

冇人掛住我

我第一次見你 果然太耐無入嚟

Angel 方加

Hi
我叫打手

Hi
我叫阿西

明明我日日都有上水 雖然次數唔多

阿西你做野未 ？

扮緊工啦

扮工都回得咁密

一早做曬手頭上d嘢 咪可以係咁回囉

收咁早

唔知係咪下奏食左個肉醬意粉太油
個肚依家谷住谷住咁

有咩做啊？

食好西

正苦工就收5半
我就收6點嘅

OT

利申 已走

自古君王多情重
忘情棄愛真英雄

唱左出黎

肉醬意啲牛搞到好多胃氣

食左兩次雞

後日啦

紅塵客棧風似刀~~

早晨
95雙子🖖🏻🖖🏻

我都係

ㅁㅊㅇ!

ㅇㄴㅇ!

ㅂㅂㅇ!

ㅈㅇㄹ!

星期六

diu唔記得今日夾爛蛋治無得睇

點解迴轉壽司轉既係壽司 而唔係轉食客？

LIHKG @ Android

#8

🤮

哇絲琴日生日快樂

多謝改名b

哇仔琴日生日快樂呀

Wac 琴日生日快樂

wac琴日生日快樂

95post不嬲慢正常時間一日 所以
哇絲生日快樂

琴日多謝大家

横風横雨坐街邊檔

WAC 琴日生日快樂

滄桑

[/quote]

TEST

Pubgpubgpubgpubg

啦啦啦 人呢

留id

weakkkkk

Weak is for the weak

我上水喇
有冇巴絲去過大阪京都？
我12月去想plan 行程求推薦

我去過大埔咋

大

去幾多日

無人

去6日啊

口海

想去睇寺廟定景先

新人 早晨

新人要自貼

Jo sun

個個星期日訓到咁晏

怕醜

星期日好少咁早起

自由

我地個個都自貼左 你唔係唔自貼啊

蟬沒有和唱

啊

只係個final year嘅平凡人類
唔想再讀書

我是個地球人 我像每一個人

我是個撒亞人 但我像地球人

木木梟啦仲奇異博士粒seed

be fd ok?

SWITCH?

無人理摺埋算

口海係咩

我唔係好識玩

係啊

嗨囉

消失的包夫去左邊

散在風裡

dllm潮語博士

頂

💯

一開始睇唔明嘛 唔好摺埋 打番開

凍

空虛寂寞凍

仲著緊短袖 我著長袖入室內會出汗

好大風 打左底著埋制服都打冷震

著多件外套啦 去飲杯熱飲

夜晚果陣T恤短褲踢拖落街見個個著哂褸
不過入冷氣地方係有d凍既

rich

番工

唔想起身

日夜顛倒唔辛苦咩

不要起身 再訓下

成功需父幹

要遲到啦 究竟返工為左咩

錢 無錢先需要番工

咪係 ot無補水 不了

咁有day off 架嘛

同埋番左工都無以前番學咁多時間同朋有玩

即係返工想wtsapp同人傾到計嘛

又返到office 又要捱5日

一蚊家用都無比過

學費又係佢比

公司群 lihkg

成功需

大車？

窮撚 拎左學資交

星期一翻工真係好辛苦

做野都慢半拍

你依行都唔算細啦

成朝9坐 冇嘢做
應該又係坐到收工

9坐咪幾好

無野做啲時間好難過
但我係做野太慢

好煩既野黎

包夫去左邊呀 無佢係到就靜哂啦

包夫 一次

包夫 二次

包夫 三次 成交

咩價

$3

你做左水魚啦

0048

凍檸水

我張被好暖

短袖衫

好凍

yup

今日好眼訓

天黑黑 黑黑

返到啟德就好熱

T痾痾 咩羅漢 T痾痾 痾痾

撘車番工lu

是否成人的世界背後總有殘缺

宜家無今朝咁凍

0630

出太陽

呢個唔係太陽黎

岩岩問左個鐘意既女仔有冇男朋友
佢話有

就present 緊張張

加油

Bonjour

Mad係係咪有入連登pubg tg琴日/前日有玩？

Hola

無喎 無買

溝左佢男友

🌞

Agger

溝條女 叫條女 溝左佢男朋友

啦

哇

講下你依家係香港邊到

배그=pubg
롤=lol
옵치=ow

入黎吹水啦喂

包夫呢 ？

早晨啊大家

消失的包夫散左風裡

chur到蓮燈都唔得閒上

晚安啦

冇時間禁電話

岩啊屌

Mad仔

天黑返工 天黑收工

早睡

包夫 返黎啦

等你返黎推post呀

。

乜樹

港奴哇聽日準時返工

今朝差10秒遲到 雖然無所謂

搭廠車 訓點都唔會遲

上車企到落車 明明4個站都迫到好似搭左40個站咁

上車就訓到落車

今日凍左

15度 有無著外套

帶埋頸巾

返工著短袖 覺得涼涼的 舒服

放輕鬆啲

包包唔見左人既

可能佢收心養性去安胎

我都短袖

各位95巴絲宜家收入幾多 認真討論

又做媽媽

仲返緊學？

Sick Sick地

仲有聽日咋港奴哇
仲有冇邊位手足返5days?

家用=0

馬馬番5day

5days <3

6天工作 25-30k左右啦

好高

做咩ga 請人嗎

地盤

又係時候要上磅了

沒有它 怎麼去 捕捉它

跳埋隻舞暖暖身

走甜

走杯

終於星期五

仲有3個鐘

好肚餓了

一個鐘

Roarrrrrrrrrrrrrrr

😫😫😫😫😫😫😫😫😫

😩😩😩😩😩😩😩😩😩😩😩

上個月有無環保先

Ex最高記錄3個半月
驚到我戇鳩
驗又冇料到

射borrrrrrrrrrrrr

放假

返工

岩岩買完vans

米

香港買好貴
不了

包包慘慘豬

韓國會唔會平？我見好多人做代購

其實做女人都幾慘 比人屌完要驚會唔會大肚

岩呀

嘻

Richhhhhhhhhhhhhh

靈感IQ稱得上 十分之高超

依排天氣咁凍 究竟包夫係點洗碗呢

就咁洗

開熱水爐

創作力量和幻想會嚇你一跳

有野益你

包夫有得開就好

貓頭鷹？

唉 屋企用儲水式熱水爐 沖涼好痛苦

係喎 點解唔轉新果啲

因為屋企個熱水爐用左十幾年都未壞

🎅 呵呵呵～聖誕季已經悄悄來臨。準備與重要的人相聚，為他／她挑窩心禮物，感謝彼此的陪伴！

有錢 成日睇買咩買乜

聖誕節大家咁開心

係d網購既網sd黎既email

換新電話

你地班偽毒去哂邊度wet呀

最緊冇閒錢
齊10kg既話可以夾運費呀
最近大跌價2500won/1kg仲要兩三日內到香港

有冇人試過扮Steve job present

#22

咪又係自己過月

Me

真係咩？
@

舊年已經係啦

仆街 我諗我識呢條友

最後都係買左kfc食

最近冇coupon 罷食

[週經] 又有直升機係飛鵝山救人

仲嘈緊

飲酒飲酒飲酒
飲酒飲酒飲酒

食左個$65二人餐

星期六就咁完左

12點仲塞車

又電單車又直升機

我今晚係咪唔洗訓了

0056

我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

舊屎

今晚想食牛扒

Go!!!

妖

我呢兩日都係咁sd兩次

廿中了

不要再說了

上面2條友

點呀

우리 그냥 한번 만나볼래요?

聽日番工

Metoo

冇工返 想返工

可唔可以唔洗番工又有錢

same

如果可以 你話個世界有幾美妙

yes

陰陽眼？

食錯野？

意樂好麻麻啵

野飲有冰好多菌 我好少飲凍野了

盡量唔好飲凍野啦 d冰唔乾淨

我唔想有

依家好似好返d

Hahahahahahahaha

0027 你問我答

急唔急尿

雙11淘寶 到依家仲未入倉

In順豐 i trust

無女呀

又如何

我上個禮拜已經收齊

唉

唔係好多野唔送同貴咩？

我宜家先淘寶

點先可以訓少啲同時又夠精神？

每晚都發夢 訓完都好攰

最少還有我

暫時都未試過唔送我d野

有左

特別係星期一

仲特別眼訓

十個月後會黎架啦

shut up 馬！！！！

[有圖]滴左滴鼻涕落地，比人捉千五

好開心

頭先東張西望個中醫幾靚仔

想瘋狂同佢調理身體？

著床出血

恭喜發財

下個題目叫咩好

95巴絲入黎M

遊玩時開心一點不必掛念我

OK

就快爆post 搵人開啦

1234

食住早餐 輕輕一推

點解大陸人個樣係樣衰啲？

學校d nds女仔係幾靚 但男仔真係一睇就知係大陸人

星期二

想訓

8:57

9:01

miss me?

Yes